世界夜景香港入三甲！ 台北柯文哲井底之蛙講「陽明山夜景」(未聽過)

SOURCE:

【本報訊】日本夜景峯會在長崎市公佈香港、日本長崎及摩納哥成為世界新三大夜景。峯會經問卷調查及實地考察，從125個國家及城市選出最後三強。此前公認的世界三大夜景是香港、日本函館及意大利拿不勒斯。

東方之珠的夜景早已馳名中外，今次入選原因是站在中環可看到維港全景，巨型燈箱廣告牌、燈光長亮的摩天大廈及受內地旅客歡迎的幻彩詠香江組成美麗構圖，照亮無數港人的心，更蟬聯世界公認的三大夜景。

日本長崎因可360度觀賞長崎港而入選，取代以「一把打開的扇」聞名的北海道函館，成為日本之最，晉身世界夜景。而全球第二小的國家摩納哥，旅客只要站在高山上，全國夜景即時收入眼底，盡覽歐陸式小屋及地中海風光。

繁體支那井底蛙:

台北市長柯文哲昨天訪問泰國，受訪時提到「香港太無聊」的說法引發爭議，沒想到柯文哲今天再加碼，說他之前去香港，最多就去太平山看看，他覺得陽明山夜景比較好看。

對於「香港太無聊」的說法，柯文哲今天受訪時解釋，他是要強調一個數據，泰國每年到台灣的旅行人數，在免簽之後從10萬提高到19萬，可是泰國到香港的旅行人數一年竟然有50幾萬，所以他想說台灣好玩、好吃、好看。就算晚上無聊，看政論節目也有趣多了，所以應該是去台灣玩，怎麼會去香港。

媒體又追問柯，有香港團體想幫他安排2天1夜香港行程，並由專人進行導覽？柯文哲表示，有機會還是可以去，可是台北就已經玩不完了，他認為台北更好玩，之前去香港最多就去太平山看看，他覺得陽明山夜景比較好看。

台北機場鐵路係何時起好？
2016年年尾

香港機場快綫何時起好？
機場快綫：1998年7月

近20年差距

繁體支那市長仔咁撚多嗲？

台灣同支那大陸人一樣 都係同種

DNA真係一樣

成個台灣, 除左台妹之外

成個島都係垃圾黎

香港聯交所成交久唔久上千億

你台灣個市搞成50年都係垃圾

咁撚多嗲...

我更加唔明一個咁叻既醫生
點解連數據都唔識睇將因果倒轉哂

50萬VS19萬...
佢居然覺得個50萬人全部都係有眼不識泰山?